灰到一個點 可以做啲咩挽回人生

平時唔會做既野

好撚灰 冇朋友
日日番學放學食飯訓教
近排識條女又當我係兵

屌爆王抒優

邊撚個黎

I know that feel

做自己鐘意做嘅野

連續打左幾個月 今日想抖下

冇中意做既野

中意做愛囉 但唔想叫雞

咁多人I know that feel